請問有冇人知香港邊到有修補貼賣？

想修補tent 同防水袋。淘買加運貴。